reto backend proyecto de prueba

-phinx sirve para crear migraciones y poderlas aplicar y revertir, basicamente modificaciones a la estructura basica de la bd para modificaciones o ashesiones futuras conservando la estructura, en este reto no tiene mucha aplicacion 

-DBAL sirve como interfaz para multiples tipos de bases de datos en este caso para mysql y ayuda con la generacion de multiples tareas facilitando la forma de conexion
y de escritura de consultas ya sea en php o en dql o sql puro.

-symfony routing para modificar las direcciones url 

-symfony http fundation para response y request mas organizados

-symfony validation para las validaciones en los forms

-symfony form para creacion mas facil de los formularios a partir de php y archivos yaml

-knp paginator para la paginacion en las tablas 

-twig para la generacion de las pantallas que se muestran , el front-end y mostrar los datos necesarios o requeridos

-symfony security ppara el proceso de registro e inicio de sesion asi como manejo de sesiones y seguridad al login



Autor carlos alfonso barron rivera